聽日罷工時去唔去會去東區聲緩泛民

7名民主派立法會議員，今年5月在一次《逃犯條例》修訂草案委員會會議上妨礙議員開會，涉嫌觸犯《立法會權力及特權條例》，早前被直接拘捕或預約拘捕，部分人星期一將會在東區裁判法院提堂。
但民主黨林卓廷拒絕到警署，他批評警方濫捕。他說，留在立法會等警方到場拘捕他。但警方表明，因為地方敏感不會入立法會，叫他明天到東區裁判法院應訊。
林卓廷是區議會北區石湖墟選區候選人，同區候選人有新民黨孔永業及報稱無黨派候選人梁金成。

定各自活動

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流